# Restitutions du hackathon #CodeImpots

Voir ce sujet sur le forum d'OpenFisca :
https://forum.openfisca.fr/t/restitutions-du-hackathon-codeimpot/44

Pour ajouter votre présentation, répondez au sujet sur le forum.
